1) Счета
	- наименование счета
	- формирование номера счета в формате XXXYYYCCCCCCZZZ, 
		где X - код назначения счета, Y - валюта счета, Z - порядковый номер счета, C - номер клиента;
	- имеет поле client_id, определяет к кому принадлежит счет
	- валюта
	- фактический баланс
	- доступный баланс
	- negative balance enabled (NBE)
	- "замороженность" счета
	- служебные данные вроде дата создания, кем создан и т.д
2) Клиенты
	- имя клиента
	- гражданство
	- серия и номер паспорта
	- ref to users
3) Проводки
	- счет-кредитор
	- счет-дебитор
	- сумма проводки
	- валюта проводки
	- назначение
	- состояние
4) Пользователи
	- UID
	- логин
	- пароль
	- тип (сотрудник банка/клиент - не меняется после создания пользователя)
5) Сотрудники банка
	- ФИО
	- ref to users
	- department
6) Правила(запреты) проводок - правила доступных проводок(переводов денег) для ограничения некорректных фин. операций
	- балансовый счет кредитор (может быть задан через regex)
	- балансовый счет дебитор (может быть задан через regex)
	- валюта
	- верхняя граница суммы
	- состояние
